說了再見 才發現再也見不到。。

好耐冇見

你少左叫春

因為頹左

咩事呀

其實做人除左番工放工搵錢，溝女拍拖被人飛，再溝女拍拖被人飛，仲有冇其他更有意義既野呢。。。。

漏左食野同扑野呀

食野同扑野只不過係例行公事

咁呀 食下新野/轉下新招式

食新野ok...但扑野唔中意咁多花款

突破下人生極限都係人生意義

有架，媾女拍拖你飛女囉

睇你身形就知你係短J

唔好再見

咁有研究

我太好人